啱啱食飯睇CCTVB News

啱啱食飯睇CCTVB News
有朋友話，有無搞錯呀，鐵支都掟
連差佬都揼
我睇完都以為係示威者郁差佬
結果返屋企睇NowTV News
先發覺完全叧一會事